筆電求幫眼 - Acer Predator Helios 300 2019版本

Acer Predator Helios 300 Gaming Laptop PC, 15.6" Full HD 144Hz 3ms IPS Display, Intel i7-9750H, GeForce RTX 2060 with 6GB, 16GB DDR4, 512GB PCIe NVMe SSD, RGB Keyboard, PH315-52-72EV

想問呢部野大家點睇？ 見香港買有平

香港邊度買有平？

唔拎出街既 呢部真係冇得輸

性價比高

好多鬼佬都讚

萬頭買左部 升埋32gb ram 同 1000ssd

筆你老母電

可唔可以問你喺邊度買㗎
幫BF睇 唔太識